記者：有邊次阻住你呀？黑警：我唔知哦！

無厘頭